［理性討論］作為00後，我想講啲嘢

先利申：02巴
眼見宜家80 90後喺咁屌00後，話我地被大陸化，挽抖陰，同蝗蟲冇咩分別，我認為咁樣屌黎屌去其實冇咩意思。
想講喺各位前輩應該做嘅喺鼓勵嗰小部分關注社會議題、政治嘅00後企出黎，同你地一齊爭取民主，而唔喺喺咁冇意思咁屌柒班on 9嘅大陸00後
我身邊都有唔少同學明白同關注中国啲人權同霸權問題，其實搞到唔同年代嘅人互屌又有咩作用？
再利申：老母大陸人 老竇原住民 老母唔太撐佔中但都叫撐民主 老土撐就撐佔中

老竇 sorly

挽？

国？返鄕下啦

淨喺識屌

屌你老母躝啦

點解一啲理性都冇
00後做咩都錯

屌都俾個理由啊 冇理由咁亂屌同垃圾大陸撚有咩分別

係因為我們呢批97前出世的港英人自high
而00後身份永遠都係特區香港人

97前香港人, 出生地點：英屬香港
00後香港人，出生地點：中華人民共和國香港特別行政區

民族年代自豪感黎

投小麗？

16歲？

唔緊要啦我地咪又係十幾歲上高登俾上一代屌，風俗黎啦，10年黎你咪又係屌下一代

我覺得咁互屌只會令香港越黎越唔掂，到時蝗國唔吞我地都難

其實好多5毛踩港

樓主其實方向正確
但上連登講無用
去左膠圈子可能令你感覺比較良好

先唔講你背景立場...
挽你老母咩仆街仔
點解咁多人鍾意將 玩 打成 挽？完全唔撚明

唔同的地方係
90後vs00後
有明確dse, 97, 21世紀和第三個千年的分野

00後和10後
無明確時代政治分野界線

我都係00後，但係我會打正字同唔會打簡體先

所以咁樣佢classify 97 前後嘅意義喺
我覺得道不同不相為謀，大家理念都喺想香港有條民主出路嘅時候，重分00後 90後嘅意義喺邊？

玩 重
巴打屌得啱，我會學翻好廣東話中文，唔會俾蝗語影響

幾時有屌哂全部00後？你做埋啲大陸哩行為先屌你，唔好被害妄想症ok

政治文化認同感

政治的野，少年你太年輕了